呢場運動漸漸走向滅亡，深夜有感

今日三罷無疑係好成功但已經累積幾個民怨位。我唔想話咩割席點點點，事情發生左就應該開始反思。

1.地鐵不合作運動，無限阻地鐵開車。係！可能可以拖延佢地返工時間。但你/你地記住只不過係拖延，并唔係以理服人，去叫人支持你個行為。

2.紀律部隊宿舍。先唔講紀律部隊宿舍唔係得警察問題，今天無差別擲磚，唔係對準政權，而係對準所謂普通市民。可能你會講警犬無一個好人，但我提醒大家，警犬放左工都係一名普通市民。佢執勤你地衝佢完全冇問題，因為佢職責所在。但當佢地放左工同屋企人在家中時都要忍受恐懼既包圍我覺得過份左，而且同白色恐怖無異。

3.荃灣大戰，我好贊成有仇必報，完全冇必要忍受白衫藍衫既攻擊。但請大家有勇有謀，要有充分既第三者記錄整個過程，而且要係出於自衛目的，唔可以主動攻擊。今晚既荃灣片我睇到好多都係黑衫主動人（第一觀感，我知大學唔係，無奈拍片角度係咁）。主動打人，同我地憎恨既白衫暴力有咩分別，做到保護自己同身邊人已經好講。

拖延，無差別，暴力好似似層相識，係呀，就係香港政府同警隊呀

利申：永遠支持前線決定，但希望日後冷靜落黎，停一停諗一諗

「不割蓆」八點幾九點深水埗撤退 賽後檢討

并你老母

連登時事台定律
失敗主義者一律當五毛

阻人返工個到可以做d文宣
今日唔擺工 第日大陸仔降薪取代你個位
呢到要講到俾人聽

一個警察放左工返到屋企都仲係一個警察，唔明你個無差別左係邊度。講完。

運動？
你瞓醒未？

革命黎架

內戰都黎緊喇
運動

運動就去運動場做

唔認同第三點， 等人劈死你先還擊

雖然唔想留言幫你推 不過都係一句分化撚

痴撚線
黑社會同狗暴力啲
定抗爭者暴力啲呀？

你無睇宿舍入面嘅仆街點對我地？

法治制裁唔到佢地嘅時候
以暴易暴係時勢所逼

情緒係每個人的敵人
反思係人類的進步
香港人，共勉之

冷處理